iOS 14 全面最佳化系統：擺脫 iOS 13 污名，用家最想要新功能一覽

iOS 14 全面最佳化系統：擺脫 iOS 13 污名

根據彭博社的報導稱，蘋果已經開始針對內部軟體開發流程進行全面調整，為了確保後續 iOS 系統開發穩定性。

iOS 14功能將有望會與 iOS 12媲美，同樣蘋果也為了確保整體表現和穩定，會在 iOS 14 內部分新功能延到 2021 年的 iOS 15上才會推出，這也並非是蘋果第一次這樣做，就像是 iOS 12 功能被延到 iOS 13 才加入。

全新做法會採用未被通過或認定存在Bug的功能，都會再測試系統之被禁用，不過測試人員依舊是可以透過專門工具來調用，並且針對找出問題點，也能防止Bug會推送至更新中。

根據知情人士透露，蘋果內部也會採用評分機制，使用1-100分數和顏色（綠色、黃色和紅色）來替軟體品質進行評分，像是如果是比較穩定版本則可獲得80分以上，如果有問題版本則會獲得60分下。就以 iOS 13 為例子，這次所獲得分數就比起 iOS 12 更低，不過在 iOS 12 也在前兩個月就推出兩次更新。

同時也會採用0-5級規劃問題優先處理，假如被列成0級就是一個相當要急於更新的問題，如果是被評為5就是次要問題。

iOS 14 將會是我們更為值得注意的一個新版本。

用家最想要新功能：

來電通知視窗

在瀏覽網頁、聊天或遊戲時，經常都會受到來電造成打斷，如果在 iOS 14 螢幕頂端可以顯示小型通知視窗，就能夠減少被打斷干擾問題。不過，對於越獄用戶而言，其實這功能早已經實現，只需要利用知名越獄插件 CallBar XS 即可達成，如果蘋果能夠引入這項功能肯定會解決不少用戶問題。

想要
垃圾

iPhone分割畫面

在 iPadOS 替 iPad 設備加入最新「分割畫面」，相信這功能讓 iOS 用戶也相當羨慕，如果在 iPhone上實現分割畫面會是怎樣的畫面呢？

可以在 iPhone 右側邊緣往左滑出選單，並且將 App 圖示直接拉到螢幕上就可以實現 iPhone 分割畫面模式功能。

如果將 iPhone 橫放，則可以將 Safari 網頁上的圖片直接拖移放入郵件內。

想要
垃圾

Apple ID 多帳號直接切換

蘋果用戶通常都會有好幾組 Apple ID 帳號，如果可以在 iOS 14 上實現切換帳號會是怎樣的畫面呢？

只要透過 iOS 設定頁面，利用手指往左滑動 Apple ID 後，就能夠快速切換不同帳號。

想要
垃圾

呢個正
打緊機 有人打黎 真係好煩

妖 手動較orientation 都做唔到仲講咁多

OLED機有always on display，仲可以顯示天氣

在 Apple Watch已經有 always on display，iPhone呢？

想要
垃圾

當年我部Samsung note2
好似2012年出都有分頁功能
你老母今日2020年iphone都未有

自訂修改預設功能

iOS 內建 App 、訊息要開啟時，都會限制開啟預設瀏覽器 Safari、音樂 Apple Music、Apple 地圖，要是可以在 iOS 14 自訂選擇預設開啟的功能，功能設定會更自由。

隨意擺放 App 位置

過去這項功能只能透過越獄才能實現，當然在無越獄狀態下也可以利用「隱藏方法」來實現，不過只是個障眼法

想要
垃圾

全部都想要

輸入法內建 GIF 動態圖片
透過 iOS14內建鍵盤直接輸入關鍵字後，就會自動顯示相關 GIF 動態圖片。

想要
垃圾，鍵盤個memoji已del

八達通express transit

垃圾八達通，但想要
垃圾八達通，都唔關ios事

咁似 android d 功能

全部android 都有啦

無可能啦
咁樣搞Android會無乜生存空間
最多靠平搶客路

會唔會一轉就del 左apple music d offline content 先

輔助觸控嗰個唔知啱唔啱用？

兩個系統只會越嚟越完善，同越嚟越似樣

最撚驚呢個

我都係

來電同multi screen都幾正

iOS功能一直都越嚟越完善，android自由度嘅優勢就越少
你見依家好少人JB iPhone就知啦

但係android都一直加強緊啲介面動畫、app權限管理同保安，最終只會兩個系統越嚟越似樣，冇話邊個生存空間少咗嘅

以前ifan最鐘意話人抄

家陣就話越黎越完善

Android十年前都有

係技術成熟咗先至推出
唔會當用戶係白老鼠

iOS 14功能將有望會與 iOS 12媲美

lock 咗rotation 呢個功能無用

專注ios最佳化，之前ios唔知上9定10都話係話專注ios最佳化，仲以為係舊聞

iOS12都係呀，因為11好伏
上一代主力出新功能，下一代主力修bug最佳化

已經有幾個月無人打過嚟，唔係問題

可以一按 turn off Wifi 同 藍牙未呀

標準答案A：用siri熄

標準答案B：唔使熄，街wifi手動uncheck返自動加入

iOS 14如果一次過加咁多新嘢一定Buggy到仆街

嘩好撚自由呀

Android 功能簡介？

8plus仲用緊ios12

新功能....笑了

iPhone 係唔洗搞咁多野
直接係iPad OS 比人轉notebook mode
可以行簡單既macOS 工作貴一貴都買 ！

呢個真
以前啲ifanboy 仲話冇咁多野搞煩少啲野

八達通

以前打Pubg 打打下有人打黎 即刻屌出黎
之後就比人殺死左

廣告電話都冇

次次都吹到幾撚巴閉幾撚巴閉
冇bug我當贏咗

咁你常唔常用?

ipad 我就常用. iphone 就算MAX 個MON 都咁細, 用來做咩
android 就算鳩數，當年android lag到咁分佢老母頁咩

毒撚邊有電話打入
有新功能都用唔到

其中 iPhone 沒有遊戲模式應該是眾所周知的事，一般的 PUBG 玩家應該都試過在緊張關頭被朋友的 message 打擾的苦況。其實 iPhone 的朋友可以使用 iOS 12 開始新增的「螢幕使用時間」功能。

「螢幕使用時間」原本是讓大家（特別是家長）限制 iPhone 在特定時間不可以使用某部分 Apps（主要是限制小朋友玩遊戲），不過正正因為其「停用時間」功能可以封鎖來電之外的任何通知，大家就可以利用「停用時間」配合「總是允許」兩項功能，將遊戲加入到「總是允許」當中，並利用「停用時間」，去限制其他 Apps 的訊息通知。大家可以在「停用時間」中，設定一個大約覆蓋自己進行遊戲的時間，那麼就算完成遊戲後忘記將「停用時間」關閉，都可以因應設定的時間回復收取通知。

另外，若果大家想連來電也一併封鎖的話，在開啟「停用時間」外，更可以在「請勿打擾」中啟用勿擾模式，只要在「允許通話來自」中選擇「沒有人」，就任何的來電都沒有辦法可以阻止你食雞。當然，記者比較建議大家選擇「常用聯絡人」，讓比較重要的親朋可以成功來電。雖然「停用時間」及「請勿打擾」都可以設定時間自行關閉，不過記者還是建議大家玩完遊戲之後，手動關閉有關功能，避免錯失重要的消息。

至於 Android 的設定相對比較簡單，就算不設內建遊戲模式，大家還是可以在進入遊戲前，到設定 > 聲音和振動 > 靜音/勿擾中，揀選「勿擾」模式，並「禁用懸浮通知」，就可以自動關閉各種訊息更新的顯示。當然，大家更可以在「允許來電響鈴」中，揀選「無」來封鎖所有來電。跟 iPhone 一樣，記者會建議大家揀選「所有收藏聯絡人」，去確保可以接收重要的親友來電。另外，大家可以在定時開啟中設定時間去關閉「勿擾」，不過由於有關功能是屬於排程功能，大家記得在毋須使用「勿擾」的情況下將定時功能關閉，否則在下一個排程日子，「勿擾」功能又會自動啟用。

不了 入埋落電話到仲唔監控哂所有嘢

最識搵錢既公司之一係唔會咁斷自己財路
事實而家IPAD OS 生態已經完善得好好
冇必要D咩notebook mode
兩樣野本身係唔同，唔好困死左係電腦個框框度做野

同意

要出Arm版macOS大工程嚟

加速燒印

比翻個放大鏡黎呀屌

簡單野複雜化
利申: Iphone X

原來ios連咁基本既野都冇

呢個一定啦 只係想個袋再輕d

點解啲人通常有幾個
For extra storage?

其實點解今時今日都仲要鬥an定ios

用開ios嘅咪又多數用返ios 唔用嘅始終都係唔會用

加上又唔係用咗一邊就唔可以用另一邊

成日都要互踩去拎優越感有咩謂

用開pixel 3 + iPhone X 根本就各有各好

就好似win vs mac 一鳩樣

根本冇話邊一個好啲㗎喎

innovation

呢個一早要有
2012嗰時jailbreak某部份係為咗呢個功能

所以都預左其他公司做到成熟曬
Apple最後先出

依個功能apple係咪研發咗十幾年

正,姐係可以香港APPLE ID同日本APPLE ID快速切換

Always On只要唔用實線/實心文字&圖案，再加小量移動就可以避免烙印

當三星在Galaxy S7上首次推出 Always On Display 功能時，該公司表示，睡眠屏幕上顯示的時鐘和通知將始終改變其位置，以避免 AMOLED 臭名昭著的老化現象出現。但在 Galaxy S8 中，三星取消了實體 Home 鍵而使用了白色方形圖標的虛擬 Home 鍵，Home 鍵將會持續顯示，連手機螢幕進入休眠後仍然不會消失。

為了解決這個問題，Galaxy S8 的主頁按鈕實際上會自動移動 – 就像Always On Display功能上的小部件一樣，但它的行程只有很小的距離。 Galaxy Club 的用戶在 Galaxy S8 的屏幕上貼上一些透明膠帶，從而證實了 Home 鍵會自己移動，而因為它的週期性移動，即使位置變化很少，亦能夠關閉了使用的像素，而照亮一個新的像素小組。

通常啲人都有 iPhone 同 iPad 啦，係咪出部 iPad 可以打電話先？

切換app store地區

唔覺意掃一掃
Apple Music啲歌無撚哂

老閪都唔會比你改 就係想你用

用shortcut熄

佢地好重要，感謝佢地幫我推post

利：雙修

如果出得呢個功能，Apple Music就要改

所以應該都唔會出

加啲an機功能扮新嘢

打機set勿擾是常識吧

點搞?未用過呢個功能

android 有左10世

最希望就係 ios14 個apple watch 可以加多隻落iphone.

咁就可以買隻比老豆老母用...有事跌親可以睇到通知+報警....

原來ios冇呢個功能

垃圾系統又抄AN

老實講冇乜用 分割左個畫面細到基本上冇野可以做到 switch app 轉過去仲快

淨係想要基本野，連到wifi 同閂到wifi 就夠

An狗睇完之後表示

下原來ios咁多功能都冇？？

等到14.2先更新是常識吧

咩年代。。。

由an轉會過ios咁多年最掛住既功能都係分割畫面

提早開定ios14重災區post先

垃圾
出到雙window未

所有功能係我部幾年前舊Android電話有齊，原來Apple用家咁可憐

睇之前百屌八達通post講 資料會加密 同埋只睇到你搭咩車 睇唔到邊到上落
無記錯好似係咁

Android Wear OS都未有

認真覺得無咩用
而家咁樣整齊好多

唔係個個都想整齊
俾個例子 有時wallpaper有人樣，太整齊就會遮住個人樣
自訂就係俾多個自由度大家
你可以整齊都可以自由放

咁麻煩，人地拉個控制台落黎就熄到

唉，唔知係咪upgrade咗ios, 間唔中部機會hang機

痴撚線 搞個來電通知都咁9麻煩

最可恥係全部jb 野，搶完人野仲講到自己好努力完成新功能

iPhone 4嗰陣都做到 之後唔知做咩改走咗 明明依個功能好有用 我成日喺床瞓著睇戲 一轉pose個mon就跟著轉 麻撚煩

有呢個唔洗驚比人捉綠卡

想要電話錄音

即係唔更新最好?

終於有aod

點解要換

相機相有獨立folder未？

睇標題，FF post嚟咋

iPad用split screen都係岩岩好 電腦mon咁細仲要再split 仲有呢個功能係好耐年前LG機有過
Apple係咪已經乾塘

邊撚個投垃圾呀屌你老母

1年換機不是夢

唔要粒lin呀屌

不如比返ios12個語音黎把啦

ios13真係好撚垃圾 出埋啲奇奇怪怪嘅字

唔知點解我咁極上下顛倒都冇反應

下下都要放到最高先㩒到 可以放係底用 方便好多

垃圾死窮撚an9入嚟睇笑話

抄人叫學習
比人抄叫抄襲

點解咁講？

其實不嬲有得activate一個mode
打機嘅時候唔會有任何notification

6吋長既手指公
蘋果愈來愈唔user friendly

仲有半年，點吹奏都得嘅。不過疫情聽講夏天都唔會消散，秋冬又回歸。iPhone9同新Iphone都擔心緊延期…

聽住先

簡單嚟講用Android機

擺明係iOS14 d新功能自己發現太多bug逃避佢拖到iOS15
有前科啦iOS 12 應有嘅新功能推遲到iOS 13
iOS 13多bug到

實名喔

咁都叫新
係咪打到電話都要拜佢
根本呢d功能一早要有 2020啦

wow
Mind-blowing
Innovative
Revolutionary

我仲以為係Max機限定

收皮啦你班An撚，冇ios你地仲上緊高登咋柒頭

DLLM
ipad 一早要啦

我已經成家人每人一部iPad冇得share用

如果打fuck會有咩嚟？

吓 呢啲基嘢原來iPhone仲未有

係咪得我一個想佢相簿變返12嗰個arrangement
13簡直係垃圾
完全一啲分類都冇
分開每日咪幾好

屌 聯絡人要一個一個del 有無得一次過del

仲有打電話 撳頭幾個數字唔彈聯絡人出黎又係on9

純粹睇唔過眼, JB市場好多有創意既野
同埋JB 做到即係部機本身就容許你做到
然後而家擠牙膏好似佢地辛苦左好耐終於諗到新功能

咁佢每年都推一個十幾年前就有既JB ADDON, 咪可以食老本為自己續多幾年命, 覺得咁樣對個IOS 方向唔好

iCloud photo iCloud Drive

上面果堆功能可能ios 15打後先有...202x年

呢個緊要啦屌

係
所有同apple ID link 既野都會出事

打日本game

屌你老母apple
連個hotspot都搞唔撚好
share都share唔到
垃撚圾it9

仲有班垃圾自卑撚鍾意踩低人地啲野，令自己感覺良好，根本係各取所需同睇自己偏好，無乜好拗

an機5年前都有
屌你宜家先出

好似話要用藍牙些牙先唔斷

［真心一問］Android 咁自由開放，你實際上做過最自由開放既事係咩？

用緊 iOS 11: iOS 12 追求穩定
用緊 iOS 12: iOS 13 追求功能
用緊 iOS 13: iOS 14 追求穩定
.
.
.

手動正評樓主
個post好比心機
IOS13真係垃圾 搞到我部7仔勁lag

講呢啲
咁ios有好多好處，android都無

入落電話 = 監控晒所有嘢？

gay cock 上位一早乾撚左la
垃圾奶共狗

轉日本/香港ac有用

曬電

實名咩？ 唔係是但一張卡都得？

ps4同fire tv stick share唔到藍牙
仆街gay cock

其實上面係講緊來電，唔係notification

八達通綁Apple Pay
Apple Pay有無個人資料

iphone有個有殺錯無放過既「封鎖非聯絡人來電」

kaiboard係咪玩完

仲有gps

都唔知有乜撚用

好需要，咁一家人可以真正share iPad 用

結論係單數ios永不upgrade

明顯ifan都腦水腫埋

an狗個邏輯係功能冇用/少用，都要有，有個選擇

而ifan個邏輯係，教主極致簡約美學，應該係用習慣去就個功能，冇用，少用既功能，用習慣去剋服既話你個人都會簡約埋，呢d先係生活態度

我睇兩邊邏輯都通架，用得就堅持唔係壞事

問題係家下上面班ifan居然用返an狗果套，係咪有好過冇?係咪唔更新?居然要話完善，完善個含意根本同教主果套唔通

計埋今次，你地打倒左幾多個昨天的我?抵你班ifan俾人笑架

Apple pay有掛

但我想確認係八達通綁apple pay 姐，但八達通讀唔讀到我apple pay 上既個人資料？

例如我apple pay send instructions 去八達通到

你唔洗知我邊個咖，你知我個instruction岩咪得

利申非it 純靠想像力

平時就係咁樣搞9啲fd㗎嘛

平時就係咁搞9啲fd㗎嘛

其實呢個好正 同女傾計可以做其他野
自從換Apple就焗住要一心一意傾

Apple pay好似就係保障私隱嘅虛擬卡

垃圾，出埋哂啲人地有N年嘅野當新賣

喔你老母咩支那仔

我宜家先知，怪唔之得之前download晒歌嘅冇咗

咁同An機有咩分別

如果打機個時係咁彈通知
彈多2野我會開指導模式

最緊要熄左個wifi唔好同我自己開返 我屌佢老母無腦cook

變an機

講咗咁多年

每個版本ios bug

比返台灣旗我啊屌你老母

屌你老母 呢個功能一早要有啦

好似淨係支援成人八達通

iphone 既野係跟account 唔跟機，所以一轉account 就會好撚大鑊

個死人wifi hotspot 過咗幾多代都係一樣咁撚廢

咁一早加咗嘅widgets喺你眼中係咪都係變android？

我又覺得Apple放得呢個功能自然會諗好晒解決方案，Apple好清楚Apple ID有幾重要，你試吓部iPhone唔入Apple ID幾乎就等如一部feature phone一撚樣廢晒武功

可以20%以下唔彈舊野出嚟未

an愈黎愈似ios
ios愈黎愈似an
其實同私家車一樣
各車廠d似愈黎愈似

講左十世

樓主咁好心機咁少正評嘅
正評左樓主

幾時出先？
還我ios12

我淨係想iOS 14唔好咁快kill app
而家iOS 13唔知邊條弱智諗出黎幾秒switch一switch app就要重新load 過
簡直係garbage experience

好多Android 好似一早有。。。

所以以加Apple咪將應該有既功能整返出黎 當進步左

呢個功能LG G2嗰陣就有iPhone都隔好耐先出
希望佢可以自己揀開唔開呢個功能

其實An機user friendly好多 但最衰先天系統設計唔夠iOS好 明明唔係新功能 Apple就放大曬黎講

事實上大把人哋睇個牌子就買
咁當然蘋果有辦法令到品牌價值咁高係佢厲害

ios bug多到同window有得fight
利申：雙修

聯絡人個D

iPad 先有用

咁set同我禁飛行模式有咩分別？

好似有rumor話寫緊

Split screen 無咩興趣 做bubble overly real multitask 一個app就得

11呢代擠牙膏維持4gb ram
請期待下一代6gb ram iPhone

有得揀用唔用，好過無得揀

轉一轉地區 咩事都冇

利申用緊美國

點del memoji 好撚燥

tethering仲會唔會自動閂？點解唔比人長開share 4G咁反智？

不了，先解決穩定性先再講啦

Keyboard settings

打到電話

幾時有先

如果唔會就可以上返神台
Apple music綁左日本ac，好多香港app dl唔到
煩左好耐好唔好為左Hsbc reward+ 登出

iphohe不嬲遲隔離幾年

三叔pay 八達通支援綠卡

轉Android，全部比曬你

apple永遠就係鍾意將其他電話一早有嘅嘢
好撚耐先至放入去俾人用 真係好撚戇鳩
淨係個八達通都等撚左幾十年
真係抵比Android笑

apple就係鍾意咁撚樣
淨係個八達通都等撚左幾十年
根本好撚多功能都冇

我相信apple唔會做得差啦 啲功能研究左幾十年先出 好似八達通咁 到而家都係冇嘅

除咗地圖係用Google地圖之外
不嬲都用緊apple嘅

呢個其實真係冇乜用
用嚟砌圖咩

連登就係鍾意嘈交 仇恨批鬥討論區嚟
連登仔就係鍾意乜撚都屌一餐 發洩情緒

香港區iOS用家有返青天白日滿地紅旗未？

iOS 追緊an機，an機都追緊iOS 嘅優勢

最後係iOS = an機

但An機真係用得耐會lag
唔係想引戰 本身用緊Samsung s8+ 同iphone x主力 但部Samsung lag iPhone 仲順到仆街

到最最最後會ios >an
因為ios 有mac 支援
An冇
Ios 有訂製cpu 優化
An冇
Ios 有metal , open cl用
An得open cl

嘩！咁撚勁嘅！？外星科技！

點會俾你，咁啲low end mac book咪唔洗賣

我見過iPhone都會死機同Lag喎

定你活有自己世界中呢 i dog

我係Sony打手 又畀人話過
我係Samsung打手又畀人話過
我係支那打手又畀人話過
連我係iPhone打手都畀人話過。

有咁嘅經歷，我邊位邊位就係咁一定唔錯晒

但從來我睇你除咗我，都畀人講你係 i dog 呢！

你做連登仔做到癲撚咗…網上發誓當真
你都癲得夠暈秦
idog叫三聲先

到底你明唔明我講乜？ 你發過誓啊？
癲鳩，唔叫你做傻鳩i dog，改口叫你癲鳩

以前冇事

你真係癲到唔記得或唔知咩係自知之明喎

你唔發誓先？

咁叫發誓？好似你好得閒未返學 可

人哋話道歉都要露出胸部，你依家發誓。唔裸跑都唔算啦 啱嘛？
你叫做發過誓？
你反正裸咗都無乜人睇到啲乜，裸咗先啦

android已經有呢個功能10世啦，ifan bb?

i fanbb

點解要照你？ 你邊位啊。因為無學返想搵人陪你？

我都慣，我去到度我就係乜野brand嘅打手。 點解會咁？ 給我名份嘅人先知

一句講晒，食唔食電先

你係 idog嘛！基本上你唔洗對任何人講你唔買乜唔買物，你只買i pad iphone？你部pad 同phone係咪你老豆老母架？ 唔洗返學玩多咗，當自己係 iDog呢？

正經 iOS14未出前唔好太過打飛機住…之前邊會知iOS13會咁樣？

An有vulkan...比metal更底層嘅API，又兼容windows...

Apple A系列相比鳩通純賣SOC，佢優勢係可以攤分SOC成本狂堆料贏效能，但個咁大面積嘅SOC得CPU同GPU核心，APPLE嘅訂製實力嘅喺個精密嘅雙層底板度，但散熱係問題，唔見得係最佳化
鳩通SOC塞晒isp、dsp、基頻晶片入去，面積又細，佢先係訂製到最佳化嗰個，不過峰值效能輸一代

你借阿哥家姐當自己買過用過？
算把啦！做晒網上功課未？

窮人思想

你應該擔心食ram先

cls 原來ios未有呢d功能架

係手機分屏黎做乜鳩

睇緊新聞都可以覆whatspp，咁呢個功能有好定無好？

好過你回我同時想去browser搵資串鳩我，但搵到又要從新去通知再回我咁on9先啦？你好係一直做唔到咁 可？

想知禁左接聽之後 係會彈返去電話個畫面 定係繼續停留係本身用緊個畫面到

呢個真心垃圾 要嚟無柒用

你俾我可以隱藏app好過啦
你知啦有時啲app唔可以俾條女睇到

電子嘢有唔出奇
不過無可否認iPhone出事少好多

咪差唔多。唔見得邊一邊會好幾多

我用Xperia 1同iPhone11pro max，除咗用iPhone打機之外其他都係鍾意用Xperia 1，唯一鍾意佢load得快唔會lag機

垃圾但想要

一樣都係an機一早有

不過事實係冇乜用，冇乜需要喺電話multitask

上住網搵野 同人傾 快手好多

買部平到一千既android 都有。。。

Cut product line 再賣天價野
Apple上次已經出過超貴既display monitor
所以消費者比得起錢apple 係唔會介意出
就好似iPhone MacBook 定價一直都高
係呢幾年其他廠開始學apple呢條路
都出一大堆好似hi end product去推高價
所以先一大堆 pro, max, plus呢d 型號
買唔起就買差d既版本 或者前一代版本
好似買得起iPhone pro iPad pro 用家
都係好會比錢去追質素既買家
所以呢樣Apple 係一定會去滿足呢班人
但大家都明白唔會係一個full version 既macOS
你睇佢咁決心出iPad OS同優化你就知
再過多兩代相信一定會實現到

唔該搞掂返wifi收得差先

乜仲有人用八達通㗎

優你老母化

笑左 樣樣都係an機有
但iFans唔會講

唔知以為lin登係apple出

唔整慢舊型号我唔信囉

唔用有得熄左去咪得

有無multi user功能呀

iOS用家不嬲個思維都係：我唔想用嘅嘢，唔好提供選擇自由俾其他人用

破壞哂ios美感

得罪講句, 其實某部份果粉都幾撚ON9, 屌你GRANT 個自由度畀你, 你可以選擇齊齊整整咁擺, 鍾意既可以亂咁擺, 論方便性, 左手拎既人可以將常用既放左下方, 反之亦然. 依家畀自由度, 反而話AN機不了,破壞美感 同中共D奴隸一撚柒樣

idog好不屑要an機啲功能架

Android 一早有嘅功能，ios 去到ios14 先出

來電通知唔強制全畫面真係好重要，期望14出現

用家最想要核電，唔lag

全部An機都有咁濟
情何以堪呀

因為ios唔會有android特有功能： 越用越lag，要定期reboot清記憶。待機背景apps食電，一晚無咗10%電，喺play store要揀過邊啲食電邊啲唔食電先好裝
利伸：用過sony z3 LG v10 samsung s9+，無一例外。不過實有an俠衝出黎話：你用舊機緊係，新機唔會架喇

試從以上圖表得出你所講嘅結論

屌你老母
一日Siri唔改返做台灣係國家我都唔撚升
利申:7仔仲用緊IOS 12

啲新功能都幾新
新左成十年

用過iPhone 3gs,iPhone 4 ,iPhone 5s, iphone6 lag程度同死機程度仲恐怖過同期android旗艦機

好難怪iphone 咁耐都冇呢d功能
你睇樓上ifan d留言就知
根本大把人幫佢護航

Android n 年前已經有嘅功能，依家iOS 加返唔係叫做創新，只係補鑊

避免icon 遮住wallpaper

點樣做到？

唔好咁樂觀
如果真係咁簡單其實就唔使整分區
如果咁簡單就switch 到既話咁其實只要你有心機每個region 都整一個account，就可以用哂全世界既features

加咁多新野落去一間又好多bugs

唉屌好掛住12.4
呢兩日錯手升咗
我都7仔
13簡直垃圾

除左黑色背景 無乜吸引

idog五毛笠水弱智仔幾時應我

睇黎真係要到比較ram 既時候啦

做乜唔用guided access